[
    {
        "randomId": 790
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutondagitamugogo mugabo utuye mu ishyamba",
            "option_1": "Amara",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Indarama",
            "correct_answer": "Indarama"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agakono k'iwacu ni imbungiramihigo",
            "option_1": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ibuye ry'imusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Inkoko mu rutoki",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Indarama",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Umugunguzi",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Igitembatembe",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Mvuye kure wa Semutiku",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Igitonyanga cy'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kari agahiru kari agaheto kariyereka imbere ya Nkotanyi",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umwungu mu mbibe"
        }
    }
]